Qoos vs. LIHKG

Qoos 正皮
LIHKG 負皮

qoos 死城